### Скачать и установить OpenServer следуя инструкциям https://ospanel.io/
* Зайти в папку с установленным OServer и запустить файл '...х64' или '...х86.exe' **с правами администратора**
* На панели задач (*возле часов*) находим ярлык OServer в виде флажка -> правая кнопка мыши -> настройки -> вкладка модули
    * Apache-PHP-7
    * PHP-7.1
    * MySQL-5.7
    * Остальное выставить в значение **не использовать**
    * Сохраняем настройки

### Скопировать все файлы к себе на компьютер и поместить в папку на сервере.
(**Oserver/domain/создаем папку/сюда помещаем файлы**)
* Далее опять заходим в настройки OServer настройки -> вкладка домены
* Нажимаем кнопку **... (троеточие)**
* Выбираем созданную нами ранее папку и жмём **ОК**
* В поле **ИМЯ ДОМЕНА** вводим имя нашего сайта *на своё усмотрение*
* Жмём кнопку **Добавить** и **Сохранить**
* Сервер должен перезагрузится

### Импортировать базу данных с помощью phpMyAdmin. (файл database/test.sql).
* Опять находим ярлык OServer в виде флажка (**флажок должен быть зелёным/сервер запущен**) -> правая кнопка мыши -> дополнительно -> phpMyAdmin
* Пользователь: **root** Пароль: **нет**
* Находим вкладку Импорт
* Жмём кнопку **выбрать файл** и находим наш файл **test.sql** и подтверждаем.
* По завершению импорта базы данных у вас должна появится база с названием **test**

> 1. Сконфигурировать файл для подключения к базе данных, db_connect.php (localhost, user_name, password, db_name).
> 2. Микросервисы запускаются один за другим через интерфейс в браузере и редиректят пользователя на определенную страницу отображения по завершению своей работы.
> 3. На каждой странице отображения есть кнопа "proceed" которая запускает следующий микросервис.
> 4. Что бы начать работу с преложением просто введите поисковый запрос в поле поиска.
> 5. В конце пользователь должен получить список из слов и возможность отметить их как "скилл".